datos1 = [{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"FERNANDO IGUAZ\u00da RAM\u00cdREZ ZAVALETA","dia":"JUEVES","salon":"1","hora":"11","seccion":"2","1":"2","id":0},{"materia":"\u00c1LGEBRA SUPERIOR I","profesor":"GLORIA GUADALUPE ANDABLO REYES","dia":"JUEVES","salon":"1","hora":"10","seccion":"2","1":"2","id":1},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"ARMANDO SEP\u00daLVEDA L\u00d3PEZ","dia":"LUNES","salon":"1","hora":"8","seccion":"2","1":"2","id":2},{"materia":"GEOMETR\u00cdA ANAL\u00cdTICA VECTORIAL","profesor":"PATRICIA MANR\u00cdQUEZ ZAVALA","dia":"LUNES","salon":"1","hora":"10","seccion":"2","1":"2","id":3},{"materia":"F\u00cdSICA I","profesor":"JORGE ISIDRO ARANDA S\u00c1NCHEZ","dia":"LUNES","salon":"1","hora":"12","seccion":"2","1":"2","id":4},{"materia":"\u00c1LGEBRA SUPERIOR I","profesor":"GLORIA GUADALUPE ANDABLO REYES","dia":"MARTES","salon":"1","hora":"10","seccion":"2","1":"2","id":5},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"ARMANDO SEP\u00daLVEDA L\u00d3PEZ","dia":"MIERCOLES","salon":"1","hora":"8","seccion":"2","1":"2","id":6},{"materia":"GEOMETR\u00cdA ANAL\u00cdTICA VECTORIAL","profesor":"PATRICIA MANR\u00cdQUEZ ZAVALA","dia":"MIERCOLES","salon":"1","hora":"10","seccion":"2","1":"2","id":7},{"materia":"F\u00cdSICA I","profesor":"JORGE ISIDRO ARANDA S\u00c1NCHEZ","dia":"MIERCOLES","salon":"1","hora":"12","seccion":"2","1":"2","id":8},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"ARMANDO SEP\u00daLVEDA L\u00d3PEZ","dia":"VIERNES","salon":"1","hora":"8","seccion":"2","1":"2","id":9},{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"FERNANDO IGUAZ\u00da RAM\u00cdREZ ZAVALETA","dia":"VIERNES","salon":"1","hora":"10","seccion":"2","1":"2","id":10},{"materia":"F\u00cdSICA I","profesor":"JORGE ISIDRO ARANDA S\u00c1NCHEZ","dia":"VIERNES","salon":"1","hora":"12","seccion":"2","1":"1","id":11},{"materia":"\u00c1LGEBRA SUPERIOR I","profesor":"DAVID MEZA ALC\u00c1NTARA","dia":"JUEVES","salon":"2","hora":"10","seccion":"3","1":"2","id":12},{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"LUIS MARIANO HERN\u00c1NDEZ RAM\u00cdREZ","dia":"LUNES","salon":"2","hora":"10","seccion":"3","1":"2","id":13},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"GLORIA GUADALUPE ANDABLO REYES","dia":"LUNES","salon":"2","hora":"8","seccion":"3","1":"2","id":14},{"materia":"\u00c1LGEBRA SUPERIOR I","profesor":"DAVID MEZA ALC\u00c1NTARA","dia":"MARTES","salon":"2","hora":"10","seccion":"3","1":"2","id":15},{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"LUIS MARIANO HERN\u00c1NDEZ RAM\u00cdREZ","dia":"MIERCOLES","salon":"2","hora":"10","seccion":"3","1":"1","id":16},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"GLORIA GUADALUPE ANDABLO REYES","dia":"MIERCOLES","salon":"2","hora":"8","seccion":"3","1":"2","id":17},{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"LUIS MARIANO HERN\u00c1NDEZ RAM\u00cdREZ","dia":"VIERNES","salon":"2","hora":"11","seccion":"3","1":"1","id":18},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"GLORIA GUADALUPE ANDABLO REYES","dia":"VIERNES","salon":"2","hora":"8","seccion":"3","1":"2","id":19},{"materia":"ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS II","profesor":"FERNANDO GARIBAY BONALES","dia":"JUEVES","salon":"3","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":20},{"materia":"F\u00cdSICA II, SECCI\u00d3N 01","profesor":"ALBERTO MENDOZA SU\u00c1REZ","dia":"JUEVES","salon":"3","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":21},{"materia":"C\u00c1LCULO III","profesor":"JORGE LUIS L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ","dia":"LUNES","salon":"3","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":22},{"materia":"ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS II","profesor":"FERNANDO GARIBAY BONALES","dia":"LUNES","salon":"3","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":23},{"materia":"F\u00cdSICA II, SECCI\u00d3N 01","profesor":"ALBERTO MENDOZA SU\u00c1REZ","dia":"LUNES","salon":"3","hora":"12","seccion":"","1":"1","id":24},{"materia":"C\u00c1LCULO IV","profesor":"JOS\u00c9 ANTONIO GONZ\u00c1LEZ CERVERA","dia":"MARTES","salon":"3","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":25},{"materia":"F\u00cdSICA II, SECCI\u00d3N 01","profesor":"ALBERTO MENDOZA SU\u00c1REZ","dia":"MARTES","salon":"3","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":26},{"materia":"C\u00c1LCULO III","profesor":"JORGE LUIS L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ","dia":"MIERCOLES","salon":"3","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":27},{"materia":"C\u00c1LCULO IV","profesor":"JOS\u00c9 ANTONIO GONZ\u00c1LEZ CERVERA","dia":"MIERCOLES","salon":"3","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":28},{"materia":"C\u00c1LCULO III","profesor":"JORGE LUIS L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ","dia":"VIERNES","salon":"3","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":29},{"materia":"C\u00c1LCULO IV","profesor":"JOS\u00c9 ANTONIO GONZ\u00c1LEZ CERVERA","dia":"VIERNES","salon":"3","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":30},{"materia":"ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS I","profesor":"ABDON CHOQUE","dia":"JUEVES","salon":"4","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":31},{"materia":"CURSO ESPECIAL DE MATEM\u00c1TICAS","profesor":"DAVID MEZA ALC\u00c1NTARA","dia":"JUEVES","salon":"4","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":32},{"materia":"C\u00c1LCULO II","profesor":"OSVALDO OSUNA","dia":"LUNES","salon":"4","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":33},{"materia":"\u00c1LGEBRA LINEAL I, SECCI\u00d3N 01","profesor":"LUIS VALERO ELIZONDO","dia":"LUNES","salon":"4","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":34},{"materia":"F\u00cdSICA II, SECCI\u00d3N 02","profesor":"GABRIEL ARROYO CORREA","dia":"LUNES","salon":"4","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":35},{"materia":"F\u00cdSICA II, SECCI\u00d3N 02","profesor":"GABRIEL ARROYO CORREA","dia":"MARTES","salon":"4","hora":"10","seccion":"","1":"1","id":36},{"materia":"CURSO ESPECIAL DE MATEM\u00c1TICAS","profesor":"DAVID MEZA ALC\u00c1NTARA","dia":"MARTES","salon":"4","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":37},{"materia":"C\u00c1LCULO II","profesor":"OSVALDO OSUNA","dia":"MIERCOLES","salon":"4","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":38},{"materia":"\u00c1LGEBRA LINEAL I, SECCI\u00d3N 01","profesor":"LUIS VALERO ELIZONDO","dia":"MIERCOLES","salon":"4","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":39},{"materia":"F\u00cdSICA II, SECCI\u00d3N 02","profesor":"GABRIEL ARROYO CORREA","dia":"MIERCOLES","salon":"4","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":40},{"materia":"C\u00c1LCULO II","profesor":"OSVALDO OSUNA","dia":"VIERNES","salon":"4","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":41},{"materia":"ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS I","profesor":"ABDON CHOQUE","dia":"VIERNES","salon":"4","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":42},{"materia":"F\u00cdSICA III","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"JUEVES","salon":"5","hora":"8","seccion":"","1":"1","id":43},{"materia":"TOPOLOG\u00cdA DE CONJUNTOS","profesor":"FERNANDO HERN\u00c1NDEZ HERN\u00c1NDEZ","dia":"JUEVES","salon":"5","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":44},{"materia":"DID\u00c1CTICA II","profesor":"JOS\u00c9 CARLOS CORT\u00c9S ZAVALA","dia":"JUEVES","salon":"5","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":45},{"materia":"C\u00c1LCULO COMPLEJO","profesor":"ALFREDO RAYA","dia":"LUNES","salon":"5","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":46},{"materia":"F\u00cdSICA III","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"LUNES","salon":"5","hora":"8","seccion":"","1":"1","id":47},{"materia":"USO DE NUEVAS TECNOLOG\u00cdAS","profesor":"JOS\u00c9 CARLOS CORT\u00c9S ZAVALA","dia":"LUNES","salon":"5","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":48},{"materia":"F\u00cdSICA III","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"MARTES","salon":"5","hora":"8","seccion":"","1":"1","id":49},{"materia":"TOPOLOG\u00cdA DE CONJUNTOS","profesor":"FERNANDO HERN\u00c1NDEZ HERN\u00c1NDEZ","dia":"MARTES","salon":"5","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":50},{"materia":"DID\u00c1CTICA II","profesor":"JOS\u00c9 CARLOS CORT\u00c9S ZAVALA","dia":"MARTES","salon":"5","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":51},{"materia":"C\u00c1LCULO COMPLEJO","profesor":"ALFREDO RAYA","dia":"MIERCOLES","salon":"5","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":52},{"materia":"F\u00cdSICA III","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"MIERCOLES","salon":"5","hora":"8","seccion":"","1":"1","id":53},{"materia":"USO DE NUEVAS TECNOLOG\u00cdAS","profesor":"JOS\u00c9 CARLOS CORT\u00c9S ZAVALA","dia":"MIERCOLES","salon":"5","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":54},{"materia":"F\u00cdSICA III","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"VIERNES","salon":"5","hora":"8","seccion":"","1":"1","id":55},{"materia":"USO DE NUEVAS TECNOLOG\u00cdAS","profesor":"JOS\u00c9 CARLOS CORT\u00c9S ZAVALA","dia":"VIERNES","salon":"5","hora":"9","seccion":"","1":"1","id":56},{"materia":"DID\u00c1CTICA II","profesor":"JOS\u00c9 CARLOS CORT\u00c9S ZAVALA","dia":"VIERNES","salon":"5","hora":"10","seccion":"","1":"1","id":57},{"materia":"F\u00cdSICA MODERNA","profesor":"JOAQU\u00cdN ESTEVEZ DELGADO","dia":"JUEVES","salon":"6","hora":"7","seccion":"","1":"2","id":58},{"materia":"\u00d3PTICA GEOM\u00c9TRICA","profesor":"GABRIEL ARROYO CORREA","dia":"JUEVES","salon":"6","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":59},{"materia":"GEOMETR\u00cdA MODERNA","profesor":"JORGE LUIS L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ","dia":"JUEVES","salon":"6","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":60},{"materia":"AN\u00c1LISIS MATEM\u00c1TICO II","profesor":"ANATOLI MERZON","dia":"JUEVES","salon":"6","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":61},{"materia":"\u00d3PTICA","profesor":"MARY CARMEN Y MONSERRAT PE\u00d1A GOMAR","dia":"LUNES","salon":"6","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":62},{"materia":"TEOR\u00cdA DE LA MEDIDA","profesor":"FERNANDO HERN\u00c1NDEZ HERN\u00c1NDEZ","dia":"LUNES","salon":"6","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":63},{"materia":"\u00d3PTICA F\u00cdSICA I","profesor":"MAURICIO ORTIZ GUTI\u00c9RREZ","dia":"LUNES","salon":"6","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":64},{"materia":"F\u00cdSICA MODERNA","profesor":"JOAQU\u00cdN ESTEVEZ DELGADO","dia":"MARTES","salon":"6","hora":"7","seccion":"","1":"2","id":65},{"materia":"\u00d3PTICA GEOM\u00c9TRICA","profesor":"GABRIEL ARROYO CORREA","dia":"MARTES","salon":"6","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":66},{"materia":"GEOMETR\u00cdA MODERNA","profesor":"JORGE LUIS L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ","dia":"MARTES","salon":"6","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":67},{"materia":"AN\u00c1LISIS MATEM\u00c1TICO II","profesor":"ANATOLI MERZON","dia":"MARTES","salon":"6","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":68},{"materia":"\u00d3PTICA","profesor":"MARY CARMEN Y MONSERRAT PE\u00d1A GOMAR","dia":"MIERCOLES","salon":"6","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":69},{"materia":"TEOR\u00cdA DE LA MEDIDA","profesor":"FERNANDO HERN\u00c1NDEZ HERN\u00c1NDEZ","dia":"MIERCOLES","salon":"6","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":70},{"materia":"\u00d3PTICA F\u00cdSICA I","profesor":"MAURICIO ORTIZ GUTI\u00c9RREZ","dia":"VIERNES","salon":"6","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":71},{"materia":"INTRODUCCI\u00d3N A LAS CIENCIAS DE LOS MATERIALES","profesor":"LUIS MARIANO HERN\u00c1NDEZ RAM\u00cdREZ","dia":"JUEVES","salon":"7","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":72},{"materia":"C\u00c1LCULO DE VARIACIONES","profesor":"PETR ZHEVANDROV","dia":"JUEVES","salon":"7","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":73},{"materia":"TEOR\u00cdA ELECTROMAGN\u00c9TICA","profesor":"H\u00c9CTOR IGOR P\u00c9REZ AGUILAR","dia":"LUNES","salon":"7","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":74},{"materia":"C\u00c1LCULO DE VARIACIONES","profesor":"PETR ZHEVANDROV","dia":"LUNES","salon":"7","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":75},{"materia":"TEMAS SELECTOS DE F\u00cdSICA","profesor":"JUAN ARTEAGA","dia":"LUNES","salon":"7","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":76},{"materia":"INTRODUCCI\u00d3N A LAS CIENCIAS DE LOS MATERIALES","profesor":"LUIS MARIANO HERN\u00c1NDEZ RAM\u00cdREZ","dia":"MARTES","salon":"7","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":77},{"materia":"TEMAS SELECTOS DE F\u00cdSICA","profesor":"JUAN ARTEAGA","dia":"MARTES","salon":"7","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":78},{"materia":"TEOR\u00cdA ELECTROMAGN\u00c9TICA","profesor":"H\u00c9CTOR IGOR P\u00c9REZ AGUILAR","dia":"MIERCOLES","salon":"7","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":79},{"materia":"TERMODIN\u00c1MICA","profesor":"ORACIO NAVARRO","dia":"MIERCOLES","salon":"7","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":80},{"materia":"TERMODIN\u00c1MICA","profesor":"ORACIO NAVARRO","dia":"VIERNES","salon":"7","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":81},{"materia":"FISICOQU\u00cdMICA","profesor":"NABANITA SCHUBERT","dia":"JUEVES","salon":"8","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":82},{"materia":"TEMAS SELECTOS DE F\u00cdSICA","profesor":"FRANCISCO ASTORGA S\u00c1ENZ","dia":"JUEVES","salon":"8","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":83},{"materia":"M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS DE LA F\u00cdSICA II","profesor":"OLIVIER SARBACH","dia":"JUEVES","salon":"8","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":84},{"materia":"MEC\u00c1NICA TE\u00d3RICA","profesor":"EDUARDO SALVADOR TUTUTI HERN\u00c1NDEZ","dia":"LUNES","salon":"8","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":85},{"materia":"RELATIVIDAD GENERAL I","profesor":"JOAQU\u00cdN ESTEVEZ DELGADO","dia":"LUNES","salon":"8","hora":"7","seccion":"","1":"2","id":86},{"materia":"AN\u00c1LISIS FUNCIONAL","profesor":"ELMAR WAGNER","dia":"LUNES","salon":"8","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":87},{"materia":"FISICOQU\u00cdMICA","profesor":"NABANITA SCHUBERT","dia":"MARTES","salon":"8","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":88},{"materia":"TEMAS SELECTOS DE F\u00cdSICA","profesor":"FRANCISCO ASTORGA S\u00c1ENZ","dia":"MARTES","salon":"8","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":89},{"materia":"M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS DE LA F\u00cdSICA II","profesor":"OLIVIER SARBACH","dia":"MARTES","salon":"8","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":90},{"materia":"MEC\u00c1NICA TE\u00d3RICA","profesor":"EDUARDO SALVADOR TUTUTI HERN\u00c1NDEZ","dia":"MIERCOLES","salon":"8","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":91},{"materia":"RELATIVIDAD GENERAL I","profesor":"JOAQU\u00cdN ESTEVEZ DELGADO","dia":"MIERCOLES","salon":"8","hora":"7","seccion":"","1":"2","id":92},{"materia":"AN\u00c1LISIS FUNCIONAL","profesor":"ELMAR WAGNER","dia":"MIERCOLES","salon":"8","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":93},{"materia":"DIN\u00c1MICA NO LINEAL Y CAOS","profesor":"FRANCISCO GUZM\u00c1N","dia":"JUEVES","salon":"9","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":94},{"materia":"CURSO ESPECIAL DE F\u00cdSICA","profesor":"UMBERTO COTTI","dia":"JUEVES","salon":"9","hora":"13","seccion":"","1":"2","id":95},{"materia":"AN\u00c1LISIS MATEM\u00c1TICO I","profesor":"DAVID MEZA ALC\u00c1NTARA","dia":"LUNES","salon":"9","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":96},{"materia":"M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS DE LA F\u00cdSICA I","profesor":"THOMAS ZANNIAS","dia":"LUNES","salon":"9","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":97},{"materia":"TEOR\u00cdA DE CATEGOR\u00cdAS","profesor":"LUIS VALERO ELIZONDO","dia":"LUNES","salon":"9","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":98},{"materia":"DIN\u00c1MICA NO LINEAL Y CAOS","profesor":"FRANCISCO GUZM\u00c1N","dia":"MARTES","salon":"9","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":99},{"materia":"M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS DE LA F\u00cdSICA III","profesor":"AXEL WEBER","dia":"MARTES","salon":"9","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":100},{"materia":"CURSO ESPECIAL DE F\u00cdSICA","profesor":"UMBERTO COTTI","dia":"MARTES","salon":"9","hora":"13","seccion":"","1":"2","id":101},{"materia":"MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA II","profesor":"FERNANDO IGUAZ\u00da RAM\u00cdREZ ZAVALETA","dia":"JUEVES","salon":"9","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":102},{"materia":"AN\u00c1LISIS MATEM\u00c1TICO I","profesor":"DAVID MEZA ALC\u00c1NTARA","dia":"MIERCOLES","salon":"9","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":103},{"materia":"TEOR\u00cdA DE CATEGOR\u00cdAS","profesor":"LUIS VALERO ELIZONDO","dia":"MIERCOLES","salon":"9","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":104},{"materia":"M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS DE LA F\u00cdSICA I","profesor":"THOMAS ZANNIAS","dia":"MIERCOLES","salon":"9","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":105},{"materia":"MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA II","profesor":"FERNANDO IGUAZ\u00da RAM\u00cdREZ ZAVALETA","dia":"VIERNES","salon":"9","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":106},{"materia":"AN\u00c1LISIS MATEM\u00c1TICO I","profesor":"DAVID MEZA ALC\u00c1NTARA","dia":"VIERNES","salon":"9","hora":"10","seccion":"","1":"1","id":107},{"materia":"M\u00c9TODOS MATEM\u00c1TICOS DE LA F\u00cdSICA III","profesor":"AXEL WEBER","dia":"VIERNES","salon":"9","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":108},{"materia":"SOLUCION NUM EDO","profesor":"FRANCISCO DOMINGUEZ MOTA","dia":"LUNES","salon":"10","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":109},{"materia":"SOLUCION NUM EDO","profesor":"FRANCISCO DOMINGUEZ MOTA","dia":"MIERCOLES","salon":"10","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":110},{"materia":"MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA I","profesor":"EDUARDO SALVADOR TUTUTI HERN\u00c1NDEZ","dia":"JUEVES","salon":"13","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":111},{"materia":"DISE\u00d1O Y DESARROLLO DE SOFTWARE I","profesor":"CHRISTIAN MORALES ONTIVEROS","dia":"JUEVES","salon":"13","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":112},{"materia":"TEOR\u00cdAS DEL APRENDIZAJE","profesor":"CHRISTIAN MORALES ONTIVEROS","dia":"LUNES","salon":"13","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":113},{"materia":"M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS","profesor":"JOS\u00c9 GERARDO TINOCO RUIZ","dia":"LUNES","salon":"13","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":114},{"materia":"MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA I","profesor":"EDUARDO SALVADOR TUTUTI HERN\u00c1NDEZ","dia":"MARTES","salon":"13","hora":"9","seccion":"","1":"2","id":115},{"materia":"DISE\u00d1O Y DESARROLLO DE SOFTWARE I","profesor":"CHRISTIAN MORALES ONTIVEROS","dia":"MARTES","salon":"13","hora":"11","seccion":"","1":"2","id":116},{"materia":"TEOR\u00cdAS DEL APRENDIZAJE","profesor":"CHRISTIAN MORALES ONTIVEROS","dia":"MIERCOLES","salon":"13","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":117},{"materia":"M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS","profesor":"JOS\u00c9 GERARDO TINOCO RUIZ","dia":"MIERCOLES","salon":"13","hora":"8","seccion":"","1":"2","id":118},{"materia":"M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS","profesor":"JOS\u00c9 GERARDO TINOCO RUIZ","dia":"VIERNES","salon":"13","hora":"8","seccion":"","1":"1","id":119},{"materia":"GEOMETR\u00cdA ANAL\u00cdTICA VECTORIAL","profesor":"PATRICIA MANR\u00cdQUEZ ZAVALA","dia":"JUEVES","salon":"14","hora":"10","seccion":"1","1":"2","id":120},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"AZUCENA CH\u00c1VEZ GONZ\u00c1LEZ","dia":"LUNES","salon":"14","hora":"10","seccion":"1","1":"2","id":121},{"materia":"GEOMETR\u00cdA ANAL\u00cdTICA VECTORIAL","profesor":"PATRICIA MANR\u00cdQUEZ ZAVALA","dia":"MARTES","salon":"14","hora":"10","seccion":"1","1":"2","id":122},{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"MARTES","salon":"14","hora":"7","seccion":"1","1":"2","id":123},{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"MIERCOLES","salon":"14","hora":"7","seccion":"1","1":"1","id":124},{"materia":"C\u00c1LCULO I","profesor":"AZUCENA CH\u00c1VEZ GONZ\u00c1LEZ","dia":"MIERCOLES","salon":"14","hora":"10","seccion":"1","1":"2","id":125},{"materia":"\u00c1LGEBRA SUPERIOR I","profesor":"GLORIA GUADALUPE ANDABLO REYES","dia":"VIERNES","salon":"14","hora":"10","seccion":"1","1":"2","id":126},{"materia":"F\u00cdSICA GENERAL","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"VIERNES","salon":"14","hora":"7","seccion":"1","1":"1","id":127},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N I","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"JUEVES","salon":"15","hora":"12","seccion":"1","1":"2","id":128},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N I","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"LUNES","salon":"15","hora":"7","seccion":"1","1":"2","id":129},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N II","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"LUNES","salon":"15","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":130},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N II","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"VIERNES","salon":"15","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":131},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N I","profesor":"EDGARDO MORALES ONTIVEROS","dia":"JUEVES","salon":"16","hora":"7","seccion":"3","1":"2","id":132},{"materia":"BASE DE DATOS","profesor":"KARINA MARIELA FIGUEROA MORA","dia":"JUEVES","salon":"16","hora":"13","seccion":"","1":"2","id":133},{"materia":"ALGORITMOS","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"JUEVES","salon":"16","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":134},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N I","profesor":"KARINA MARIELA FIGUEROA MORA","dia":"LUNES","salon":"16","hora":"14","seccion":"2","1":"2","id":135},{"materia":"COMPUTABILIDAD","profesor":"KARINA MARIELA FIGUEROA MORA","dia":"LUNES","salon":"16","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":136},{"materia":"GEOMETR\u00cdA COMPUTACIONAL I","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"LUNES","salon":"16","hora":"10","seccion":"","1":"2","id":137},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N I","profesor":"EDGARDO MORALES ONTIVEROS","dia":"MARTES","salon":"16","hora":"7","seccion":"3","1":"2","id":138},{"materia":"BASE DE DATOS","profesor":"KARINA MARIELA FIGUEROA MORA","dia":"MARTES","salon":"16","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":139},{"materia":"ALGORITMOS","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"MARTES","salon":"16","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":140},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N I","profesor":"KARINA MARIELA FIGUEROA MORA","dia":"MIERCOLES","salon":"16","hora":"14","seccion":"2","1":"2","id":141},{"materia":"COMPUTABILIDAD","profesor":"KARINA MARIELA FIGUEROA MORA","dia":"MIERCOLES","salon":"16","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":142},{"materia":"GEOMETR\u00cdA COMPUTACIONAL I","profesor":"H\u00c9CTOR TEJEDA VILLELA","dia":"VIERNES","salon":"16","hora":"12","seccion":"","1":"2","id":143},{"materia":"COMPUTACI\u00d3N I","profesor":"KARINA MARIELA FIGUEROA MORA","dia":"VIERNES","salon":"16","hora":"14","seccion":"2","1":"1","id":144},{"materia":"LABORATORIO DE F\u00cdSICA GENERAL, SECCI\u00d3N 01","profesor":"GABRIEL ARROYO CORREA","dia":"LUNES","salon":"17","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":145},{"materia":"LAB F\u00cdSICA GENERAL, SECCI\u00d3N 02","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"MIERCOLES","salon":"17","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":146},{"materia":"LAB F\u00cdSICA GENERAL, SECCI\u00d3N 03","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"VIERNES","salon":"17","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":147},{"materia":"LABORATORIO DE \u00d3PTICA I","profesor":"MAURICIO ORTIZ GUTI\u00c9RREZ","dia":"JUEVES","salon":"18","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":148},{"materia":"LABORATORIO DE \u00d3PTICA I","profesor":"MAURICIO ORTIZ GUTI\u00c9RREZ","dia":"MARTES","salon":"18","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":149},{"materia":"ELECTR\u00d3NICA I","profesor":"MARY CARMEN Y MONSERRAT PE\u00d1A GOMAR","dia":"JUEVES","salon":"19","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":150},{"materia":"LAB DE ELECTROMAGNETISMO","profesor":"JOS\u00c9 VEGA CABRERA","dia":"JUEVES","salon":"19","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":151},{"materia":"CIRCUITOS DIGITALES","profesor":"JOS\u00c9 MISAEL VIEYRA R\u00cdOS","dia":"JUEVES","salon":"19","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":152},{"materia":"ELECTR\u00d3NICA I","profesor":"MARY CARMEN Y MONSERRAT PE\u00d1A GOMAR","dia":"MARTES","salon":"19","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":153},{"materia":"CIRCUITOS DIGITALES","profesor":"JOS\u00c9 MISAEL VIEYRA R\u00cdOS","dia":"MARTES","salon":"19","hora":"16","seccion":"","1":"2","id":154}];
